點解會有人屌喺polyu出嚟嘅手足

點解會有人帶風向屌出嚟嘅手足?

守咗兩日 入面嘅手足可以話彈盡糧絕
出嚟係冇辦法中嘅辦法
佢地仲要面對黑狗嘅charge 你估真係輕易放棄㗎?

打個比喻 你都唔會屌呂文煥啦

唔好俾人帶到風向 即使出面拉咗好多人
Poly手足都已經盡晒力 收下口好嗎?

要屌就屌老鼠曾同滕錦光呢兩條仆街啦

推

多謝手足
唔會怪你地
我愛你地

屌有咩意思

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

正視聽 手足 不是自首 不是投降
集中槍頭DIU曾鈺成 宜家政府就係要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法

另外開post啦巴打

唔係入面冇資格批評佢地, 有冇諗過日夜都冇得點樣休息, 由16號晚開始連續強攻左3晚, 物資短缺, 長期作戰, 睇唔到任何逃出既希望, E+佢地唯一一個唔洗死既機會, 擺左係面前, 比著你都簡有可能唔洗死既路先, 再講多次, 無論前線手足做任何決定, 我地都要支持, 我地做到既, 除左出街行, 上網做KEYBOARD FIGHTER, 就係支持前線手足任何決定, 包括佢地今晚為左逃生, 而棄守POLY

尊重前線決定